新買返黎嘅尿袋充滿電之後 好似倒水咁

我買左個nataka嘅10000mAh 佢支持QC3.0 但係我只係用黎叉iphone7
佢得返87%電係個尿袋到 但先叉得5%電落iphone
我唔知係咪買錯左 定係個尿袋有問題

依家又冇咁倒水feel 會唔會係有啲虛電定係乜

小心

好

建議唔好繼續用

係呀 所以我充滿佢先

明白

識唔識嫁 行順左先正常嫁

呢個係日本牌子 我係商場店入面買
如果配返條快充線會唔會好啲？

即係點？我真係唔係好識

ok

無保養？

boom

倒水一係本身個尿袋舊電垃圾 一係入面短路耗曬d電既姐
咁叉電話果陣個尿袋有無好熱

咁又冇熱過

有

充充充充充

個尿袋可能擺得太耐，裡面d電用曬，長期電壓過低會消耗咗電嘅容量，無得搞，有保養就去換啦

唔支持蘋果2.4a只會行5v 1a
通常qc3.0唔會有蘋果協議

有小米唔買買雜牌

仆街了

如果佢都算日本牌子咁"日本A s k"都係

「INFINITY」尿袋電池膨脹

消委會表示，所有尿袋樣本在閒置 28 天之後，輸出電能都有減少 0.14% 到 13.14%。當中「SIDO」、「超霸GP」、「ProMini」、「cheero」、「XPOWER」及「Deutschmacht」的電能流失較少，表現優異。另外，消委會進行了「使用 100 次耐用測試」，當中「thecoopidea」尿袋在使用 26 次之後故障，不能再充電；而「INFINITY」尿袋雖然成功通過測試，但内部電池就出現了膨脹的情況。

又係扮日本牌子

咁我應該買咩牌子好

佢依家又冇咁倒水 keep住75%

即係買快充電線都唔會叉得快啲？

我比佢fake左

仆街

搞到我好驚

應該買咩牌子安全啲 唔要QC嘅 iphone都用唔到QC

唔會

明白 不過真係叉得有啲慢

google 消委會尿袋

小米 平 10000電 最平$99
安全 有消委會報告
iPhone 買$99已夠

100% 尿袋電唔會出晒100%比電話
轉換完大概得6000-8000電去到電話到
所以尿袋跌幅同電話升幅不一係正常

sony , magic pro

收到

thx 巴打

ON9仔, 而家好撚多包裝上面有日文嘅尿袋都係同一間支那廠

屌 我當時真係唔撚知 當買教訓 好彩唔係貴

你唔係以為有日文就係日本運過來卦

小米買過啦 爛左先試買其他 以為貴少少冇咁虧
你估我想中伏咩 咁都比你話懶型 真係比你吹鳩漲 咁我信條撚樣店主 加上自己唔係好熟悉呢啲野 咪衰撚左 不過已經買左教訓啦

我信左係日本牌子

Sony 有買貴冇買錯
紫米抵屌
Anker外型靚

好 聽完咁多巴打嘅意見 我會小心啲揀

我個made in 日本既尿袋都係冇乜撚用

以後信支那野都唔信其他野

正經買牛魔王一萬 有qc3.0 輸入輸出先$25x

印曬日文就當係日本野 日本城唔通賣日本野咩

收到不過牛魔王係咪好過小米嗰啲？安全方面點？

不過我iphone QC3.0好似冇乜用

比你抽乾

跟住牛魔王話消委會唔係完全用國際標準測試

所以樓主你諗你喇

用咗幾日 唔錯

大概幾錢呀 巴打 都係用iphone？

幾多mAh

無知一問 有Qc3.0會唔會有影響？

好過，安全過小米，但$$$$$$

得單output,不了

凍得濟,電量洗失
建議放落褲袋再差電

我以為安全啲...咁都比你屌

通常呢d懶係野寫晒日文字既都係大陸野扮日文
有d真正日本牌子反而唔用日文，用英文

長知識

140人仔 用落 iPhone iPad 有QC 2·0 __有2A入出 聼巴打推介買咗

利 6p

經過今次 下次識做

不過真係想知道QC3.0對iphone會唔會有影響？因為市面上多數都係QC3.0

有d咩想同屋企人講，搵張紙寫低，同舊電分開位置放好

笑撚死
寫日本字就係日本牌子

直覺嘅錯 sor9ly

我以為總之唔係支那野就係好啲 買完先發現大陸野 關崇日咩事 cls

唔洗理條傻鳩
條傻鳩做野做到腦殘

我諗差唔多成3舊水嘅野都叫平 你應該都幾捨得
買貴又話得個貴字 買平又話貪小便宜 仆街

咁國貨出事真係多 眾所週知

崇你老母日 屌 你喜啦

睬你都曬鳩氣 等你自己係度吠
唔通係街上有條狗吠我 我又要吠返佢咩
我做錯咪認 你想追擊 你喜

我唔明白買錯野有咩咁好笑 你冇試過嘅 係咁講乜撚野崇日 詞窮撚

我依家再搏小米 啱你心水未 費事你係度嘈

好啦 都好過吠嘅 不過都係好撚嘈

我隻紙箱人12年用到家下都仲差到最次3次滿電

跟本小米 紫米尿袋質數算好好，$300以下應該搵唔到質數高過佢地
但係淨係買尿袋好啦，其他要上網既野，死都唔好買小米

Sony

Anker 好用

都覺得笑人嗰個好撚戆鳩 小事化大
懶係野咁

其他野唔用小米

咁EGO呢個品牌是咪香港品牌？用緊呢隻尿袋唔錯 但個PD+QC火牛就 差唔到部Switch，差XZP又冇QC嘅速度

搭單問 xpower其實OK嗎？想買PD quick charge果款俾switch用

咁你真係戆鳩 對唔住囉 我份人太老實